\begin{enumerate}[label = \textcolor{colorPrim}{\textbf{(\alph*)} }]
  \item Il faut 1 million de $\mu\text{m}$ pour 1 m, on va donc diviser par 1 million, c'est-à-dire multiplier par $10^{-6}$.
        \begin{align*}
          1,8\times10^{8}~\mu\text{m} & = 1,8\times10^{8}\times10^{-6}~\text{m} \\
                                      & = 1,8\times10^{8+(-6)}~\text{m}         \\
                                      & = 1,8\times10^2~\text{m}
        \end{align*}
  \item 1 MWh, c'est 1 million de watts-heure, on va donc multiplier par 1 million, c'est-à-dire multiplier par $10^{6}$.
        \begin{align*}
          3,1\times10^{20}~\text{MWh} & = 3,1\times10^{20}\times10^{6}~\text{Wh} \\
                                      & = 3,1\times10^{20+6}~\text{Wh}           \\
                                      & = 3,1\times10^{26}~\text{Wh}
        \end{align*}
  \item Il faut 1 million de grammes pour 1 tonne, on va donc diviser par 1 million, c'est-à-dire multiplier par $10^{-6}$.
        \begin{align*}
          237,3\times10^{14}~\text{g} & = 237,3\times10^{14}\times10^{-6}~\text{t} \\
                                      & = 237,3\times10^{14+(-6)}~\text{t}         \\
                                      & = 237,3\times10^8~\text{t}
        \end{align*}
\end{enumerate}
